「分享」楊天命有野講 延長戰線

VIDEO：

借位：
利申： 全部有做 廢話少說

1. 罷買/選擇性購物
錢係你既 點用係你自由 唔買/只去良心小店消費 你決定！也要提醒周圍的人要小心消費（黑店）
詳細討論：
//剛在路上見到良心小店超多人 其他店就靜 大家唔好話無用 但係要堅持 做一日當然無用啦！

2. 文宣
文宣組的圖多一點分享出去 自己識做就幫手做
有時間攪放映會 或印出來貼都得 唔好比佢停
無忘712 五大訴求

3. 好好管理金錢
自保重要 你父母的錢都要保！
請細討論：

4. 集會/遊行
繼續 盡做

請相信每個人都可以改變世界 那怕只改變 0.0001%

818

818！